香港人咁中意返工 不如我地唔比佢地收工

冇得收工一定仲嬲過阻佢返工